**scripts.js**
El javascript sirve para mejorar la experiencia del usuario al proporcionar mensajes
de alerta cuando se añade un producto al carrito y cuando se envía el formulario de 
contacto, asegurando una interacción más fluida y amigable en la tienda en línea.

*DOMContentLoaded Event Listener:*
Este bloque de código espera a que el documento HTML se haya cargado completamente 
antes de ejecutar cualquier código JavaScript. Especificado por 'DOMContentLoaded',
asegura que el script se ejecute solo cuando todos los elementos del DOM están 
disponibles para ser manipulados.


*Selección de Botones de Compra:*
document.querySelectorAll('button') selecciona todos los elementos <button> en el 
documento y los almacena en la variable botonesComprar. Esto permite interactuar
con todos los botones que pueden añadir productos al carrito.


*Añadir Event Listeners a los Botones:*
botonesComprar.forEach(function(boton) { ... }); itera sobre cada botón seleccionado. 
Para cada botón, se añade un event listener que escucha el evento 'click'.
Cuando se hace clic en cualquier botón de compra (<button>), se muestra un mensaje de
alerta que indica "Producto añadido al carrito." Esto simula la acción de añadir un
producto al carrito.


*Formulario de Contacto:*
const formularioContacto = document.getElementById('contacto-form'); selecciona el 
formulario de contacto por su ID, 'contacto-form'.

if (formularioContacto) { ... } verifica si el formulario existe antes de añadir un 
event listener. Esto evita errores si el formulario no está presente en la página.

formularioContacto.addEventListener('submit', function(event) { ... }); añade un
event listener para el evento 'submit' del formulario. Cuando el usuario envía
el formulario (presionando el botón de enviar), se ejecuta la función callback.

event.preventDefault(); evita que el formulario se envíe de manera convencional, 
lo que refrescaría la página.

alert('Formulario enviado. Nos pondremos en contacto contigo pronto.'); muestra un mensaje 
de alerta que confirma al usuario que el formulario ha sido enviado correctamente.
